其實可唔可以咪撚再講tvb？

又話人垃圾，日日幾十個post討論劇情
呀冚家剷？
戇鳩鳩，又無內容又垃圾
viutv港台有質素又唔撚提
成撚日咩大小姐咩張衛健，含撚啦你講呢啲返香討啦

你自己都唔開個viutv post又話人地唔提

又係負皮唔撚出聲，食屎啦成日打手
屌你老母tvb出錢請五毛？收皮啦有眼都知你啲節目垃圾，陳腔濫調不知所謂，香港嘅演藝界敗撚晒喺你手中，音樂又搞唔好，劇集又千遍一律，又唔鼓勵多元創作，成日做埋啲閪劇，又玩用人唯親，香港俾你扼殺幾多可能呀？屌你老母

屌你老母我屌鳩班人全部講tvb
你就話我唔開viutv
你做乜鳩？

屌 無錯
又話唔睇tvb連登不知幾多人日日討論 仲成日上熱門

然後班五毛狗又負皮唔出聲
好撚垃圾

tvb 播av 你咪又係除褲

唔撚除呀屌你老母

Lalala

使唔使咁霸道

節目種類嚟嚟去去又係戇鳩師奶劇
一個基本講普及教育、哲學等等嘅節目都無
完全無營養無深度無批判
咁撚多資源就走去炒冷飯拍on9廚房
屌你老母都已經唔係鄭中基
食古不化做埋啲以前興過嘅嘢
同香港電影一撚樣，無進步淨係死做爛做
屌你老母仲話最大電視台含撚啦

咁當然啦cctvb點會容許咁多批判
佢咁撚多政治審查更加唔撚應該睇佢
tvb真係香港大毒瘤之一

成班打手推熱門
啲名都係個幾個

我見親開TVB post就block左開post果個，而家見少左

邊撚個開tvb post等同助長佢
渲染埋啲戇鳩白癡無腦嘅訊息屌你老母

屌真係好撚on9
可唔可以改善上熱門個制度
推post狗一個都不能上

負皮就出聲啦tvb狗
屌你老母咪撚危害下一代啦
扼殺晒創作空間

有無諗過你只係小眾
google top 10 search 有四套係tvb 劇

如果我係小眾就要屈服喺呢啲文化霸權底下
咁連登可以收皮啦屌
直接改做mytvhkg

if you cant beat them, join them

有冇見過右手第一揸左手第二揸？
chock 到射精其實都係自己打

含撚啦你講呢啲返香討啦
連登有邊條RULES唔講得TVB?
難道樓主係TRUMP/習總?

呢期大帥哥出現 都要討論.
啱睇就討論, 唔啱先屌.

希望你清醒吓. 做人唔係乜都反.
對身體唔好. 重有對工作上影響情緒.

之後又話tvb 打手 搞事
明明連登仔真心想睇

連登仔hktv 排第幾

看電視都係想輕鬆下,講下都唔撚得?愛回家,大帥哥係幾好笑,吹啊?又係劉馬車依d反社會, 日日自命天才,抱怨社會,你可以多d高質post,出少d龍心,大J post,但人地講劇情關你撚事

屌真係好多五毛
tvb本身係一種霸權唔值得支持
仲有咁多人撐
真係對child登死心
我唔否認呢個係conception of good
但原來呢到十成九都係打手同埋戇鳩仔
唔敢面對現實tvb喺香港大毒瘤無深度無內容
繼續支持同沉淪啦香港多對你哋

甘大帥哥系好睇牙嗎

香港無期望 留返d氣睇下劇算啦

同你一樣心態囉
又話對child登死心，咪又係繼續睇child登

打手心諗：冇人應我都想唔講

一言堂
開心速遞 大帥哥 配音部果啲高質好睇唔撚理
就係因為新聞部果啲害群之馬整衰公司就唔比人講tvb 樓主好波

又打稻草人,根本話TVB垃圾果D同繼續睇TVB果班多數係唔同人黎

netflix咁多高質劇唔睇走去睇垃圾你就知香港人係食屎大

你都幾撚惡

Nowtv都自我審查 有線又有紅色資本 連登又話係大陸狗資助 全撚部收皮算喇

樓主唔肯面對自己係小眾嘅事實 仲要霸道到人哋睇咩劇都要理

以前得一個免費電視台就話霸權啫
而家幾個台公平競爭 大家有大家客路 做乜要霸撚住個連登唔比人討論？
ViuTV捧個濕鳩女人型唔通我又反鳩佢？
點解唔可以接受百花齊放？

利申：TVB Viu Netflix全部有睇 但唔得閒追 更唔得閒要狙擊任何一個

op小心tvb打手入嚟

TVB

屌你老母，你係咪共產黨嚟？人地講乜你都要管？
洗唔洗控制埋言論，統一連登 tvb 3個字要屏蔽
消晒聲就最開心係咪
咁同共產黨有撚分別

樓豬惡過共產黨

啲廣告越嚟越過份

South Park 好睇過 CCTVB 好多倍

想要個tvb post filter

有人唔做要做狗
要兒登唔講TVB

日日就「仲睇cctvb」，點知原來真係仲好多人睇，唔面對現實開始嬲啦
其實是香港班後生政治撚港獨撚都係衰喺呢個位

禾dee 00後 新香港ren xue 巧港冬hua 刀吾duck 牙
夜晚飲住喜茶睇tvb 學下d 鄉下廣東話, 廣告時間就王者榮耀, 爽

不能同意更多！ 香港人真係好撚無骨氣

百貨應百客

正評

我日日都入cctvb啲post屌鳩理柒頭
又話唔睇 到上次頒獎典禮 成班人正皮果個唔知乜水
我入去留言 第一次喺兩登屌cctvb食負皮食得多過正皮

樓主係咪忍左好耐
算啦香港人食開屎咪由佢地
咁撚多高質劇係要睇飛紙仔爛廠景鳩流流演技

連出面啲爛片都大把人話好睇
你就知五毛冇你想像中多
佢哋係真心覺得好睇

人地食開屎 好難叫返佢地食飯喎

連登=一個人
平時話唔睇同之後睇嘅係同一班人

果個post 4000正皮呀 負皮得百幾個
我真係對連登跌哂眼鏡
仲睇垃圾cctvb 真係好冇骨氣

呢啲嘢食唔到飯
當cctvb依然係主流，而你好似好高尚咁逆主流而行，其實咪又係成個連登仔成日笑嘅毒撚咁

回應返樓上有啲巴打啦
好睇左唔代表唔係屎
只不過而家係士多啤梨味既屎
你地已經食得咁開心

我承認唔睇係小眾
正所謂有咩觀眾就有咩電視台
有咩人民就有咩政府
所以不嬲冇咩大感覺

不過都明樓主點解咁嬲

之前大部分人都屌 cctvb 仲成日抽佢地水 一百毛都係咁黎 而家我變做少數？

你係邊撚個
講唔講都要問過你?

係連登唔睇我以為係多數..
直至上次個頒獎post 我先知自己錯左

我起初都以為係
但經歷呢兩年港姐 頒獎禮 台慶嗰啲
而家仲日日劇集上熱門
越來越誇張
冇得唔認命

我地係香港係少數 連係連登都係少數 怪之得每次香港既社運都輸 輸哂 輸俾啲冇骨氣既港豬

樓主將鬧tvb on9 同開tvb post既兩班連登仔generalize左做'連登仔', 然後第一句就鬧人唔consistent
利申唔睇tvb亦唔會屌人睇，人地覺好睇就睇狗肉好食就食gala~

之前入啲post屌佢地睇tvb 剩係負評乜都唔講

無開tvb好奈 只睇netflix, now

言論自由？

連登仔真係痴撚線

你話viutv港台有質素又唔撚提吖嘛 死傻鳩弱智閪

人地開咩post都要你過問？
我都好憎感情台有叫春交友post
使唔使日日開PO追住黎咬
話下一代無救？
一個討論區係一個社會嘅縮影
緊係有多元討論架啦
事實上ViuTV港台真係少人睇喎
咁少人討論都好正常啫

Tvb 啲fake news 真係無眼睇

你得閒起下d 開tvb post 既人咪知邊d block 得

今時今日仲睇tvb果班全部弱撚智

睇住幾年前係高登開post講tvb會比人屌到反皮
到而家樓主比人屌返轉頭就明白時代真係唔同左
你地有自由睇tvb
但希望當初好有骨氣話杯葛cctvb果班高/連登仔記得自己講過咩

唔知幾時開始
連「唔睇本土嘢」都可拎嚟打飛機

當年咪又係個個睇無綫送飯
而家張衛健做得返當年劇味
點解唔可睇吓討論吓？

癡撚線
Child登最鍾意「眾人皆醉我獨醒」
主流鍾意睇嘅就要屌
ViuTV節目唔係冇人講
全民造星嗰期開咗好多Po
仲開到上時事台
不過咪又係畀人屌睇垃圾節目MK仔都好睇

真係戅撚鳩鳩
又唔係叫人飲喜茶
睇吓傾吓本土嘢都要畀人屌

唔想認但好可能依家連登有好大部分user都係00後

你助長緊紅資啊柒頭

咁鍾意tvb野你同我睇哂佢d新聞報導佢

最近喺Netflix 睇一套波蘭劇，高質過tvb十幾倍，睇得多tvb嘅人尤如困喺井底嘅人

見到cctvb日日播啲fake news 同維穩節目吹奏大陸都仲可以話佢係本土

杯葛TVB係咪可以整死佢先？
整死左佢 有3000幾人失業
啲人點算先？
到真係冇人睇 冇收入
成個盤賣比強國
成個電視城都搬返強國
正式變CCTVB就大家最開心啦

咩叫討論區
自己唔中意就唔比人傾？

利申 唔睇tvb 入都冇入過啲po
但支持自己討論

成班話反TVB . 頒獎禮開十幾個Post 討論

仲要裡面參選嘅劇 原來成班連登仔套套都有睇，乜鳩三個女人，的士馬明，拎女主角果套BB 乜鬼 仲勁過啲追劇師奶，但把口就一路罵垃圾

睇已經垃圾
琴日係酒樓睇到個套乜q保險 屌你 做仲保險拍到做緊差佬咁

唔鍾意人睇人討論咪唔入去囉，或者block左啲會員
人地開post關你撚事咩？
我自己都好少睇電視📺，係等沖涼時睇下愛回家，同埋開電視等間屋熱鬧一下
百貨應百客，連登都叫做有唔同年齡層的小論壇，小學雞中意睇無養份電視劇好正常，打工仔有啲返六日工既收工唔係上網就睇電視放鬆，大家各取所需姐，影視台真係比人討論電視節目既，大台又係主流媒體，加上越來越多腥港人，好難避免，屌得幾多
我全家都睇Netflix, 但有時睇返tvb有啲親切感有共嗚

嗰3000人同你有親？ 講到宜家唔係cctvb咁

係囉美國打中國係咪真係好先

搞到中國咁多人失業好慘慘豬架嘛

又唔可以真係搞死中國

真啊
袁花果啲高層應該都係奶共
成個方針應該都係吹奏強國
最難得係出左一套 天 與 地
之後都冇晒noise

cctvb如果係代表本土野 我寧願無好過
生食蠔啦你
做保單記住做到好似差佬咁查案呀 警都唔會報

可以討論
但標籤睇tvb嘅人做弱智亦係任何想對抗支共文化入侵嘅人嘅責任
所以 討論tvb嘅人係弱智

一個玩維穩 叫人生食蠔的垃圾 點解要比佢有存在的空間?

生食咗蠔未? 我就無親切感啦

乜野ViuTV
聽都未聽過
身邊亦冇人睇

愛奇藝就聽過

真香港人係睇tvb大，係樓主呢d北佬先反tvb

奶共紅底中資三色台都有人睇

唔好話tvb點先
港台一定最撚低質

劇還劇 新聞還新聞
佢啲偏頗新聞奶共垃圾節目就係真係不了

你究竟有無睇過先屌架 個啲未睇先屌：未睇過但係一定唔好睇
大小姐 大帥哥真係好睇 好笑wor

你睇佢啲劇咪啫係助長緊佢奶共 cctvb得一個，邊有得咁様分家

小眾仲逼人接受你套文化咪就係你呢啲自以為是嘅毒撚先會咁諗囉
同班單細胞素食者一撚樣
你肯定係自我中心到一個朋友都無
乜都要人跟你果套
tvb啲戲係垃圾 但係唔代表所有演員都係垃圾
你老母生你出黎淨係識用個鍵盤屌人老母
唔係屌人老母惡啲就乜都啱晒架撚樣
你中三就出黎做野所以無文化我理解
但係人要有自知之明 你條撚樣柒都算
仲要聲大夾惡 唔同意你講既嘢就5毛 00後
你除左有個連登帳號之外同班濕鳩5p論壇用戶無分別
你一個人唔能夠代表全連登
係得班無批判思考能力嘅人先會一見屌tvb嘅 post就狗衝過去like

明明之前仲話唔撚睇TVB
日撚日都東張西望 又乜乜劇集推post

收撚皮啦 tvb打手
日日係度開tvb post
星期六都要開工呀？

你唔撚知依家有得上網

大把人同我一齊傾tvb你吹得我漲咩

其實過咗14-16年之後成個香港已經冇咗活力，好多人都只係希望想搵個途徑逃離下現實，所以咪睇返TVB，你再屌再講佢地只會更加反感。

姜濤最高質喇

唔計啲打手
連登大撚把三十幾歲廢中 日撚日睇啲膠劇都唔厭
仲有班手仔都未拖過既毒撚 聽到fyy mmc講幾句淫野 就谷精上腦

利申 viutv都唔睇 Netflix only

連狗操縱正評製造假象 想啲人繼續硬食tvb呢舊屎咋 咪上當

Child登真係好on9
睇本土野又屌 睇日韓歐美又屌
你話睇viutv 港台
你都要佢都拍啲有質素既劇先有得討論啦
唔通下下討論佢個啲外購劇？

你睇到多人討論 多post上熱門個啲
係因為佢係算高質既劇 所以多人討論

睇下tvb劇又話人助長紅資
真係笑而不語
睇黎你唔應該出街 出親街幾乎都會助長紅資

杜汶澤個走佬去台灣笑左我成晚

樓主收皮啦， 連登咁多人睇tvb

大帥哥 999

因為果D人係marketing D人返緊工

大帥哥

成班連登仔不嬲垃圾
社會最底層既廢物
睇TVB睇到壞晒腦
日日對住TVB D姐姐係度打飛機當女朋友

tvb 高汁做乜要反
最近兩三年d 劇明顯換左新編劇
連平時無追tbb 既同事都開始睇返
家中兩老又愈睇愈開心

有冇樣板戲名單

樓主好威威豬啊 唔睇tvb 洗唔洗頒返個獎比你先

Tvb唔係影視？

香港有言論自由亦都有食屎自由
你唔鍾意可以block曬佢地
講都唔俾人講同共產黨有乜分別？

影視台唔講電視咁改名叫電影台啦～.～

同意
十個po有六個都係TBB

自己擇名，block晒9成連登仔

又ff高登點好點好，然之後又一堆連登仔失撚咗憶咁agger
其實以前高登一樣係咁樣開現場討論post

因為講cctvb = 助長佢奶共/維穩
好難明

你唔係on9到搵天與地 怒火街頭 黎同而家d垃圾比掛?

謬論
共產黨：俾你講港獨 = 助長你分裂祖國

連登只討論港獨

即係講你覺得好睇既就唔會助長佢奶共/維穩？
天與地 同 怒火街頭嗰陣已經奶左共同維左穩十世

講緊點解高登當時都會有人討論下佢d劇姐
無話咁就代表唔會助長佢奶共/維穩

而家有人用枝鎗指住你唔畀你講咩

你係咪太細個定點，其實所謂cctvb呢個稱呼係喺呢堆劇時已經講緊㗎啦
再者我係講緊高登執笠之前嗰段時間，其實都已經係有現場討論post(包括劇集及節目)
而家只係人流直接轉移去咗連登咁解

我上面話你哋失咗憶已經講得好客氣
衰啲講我覺得係根本直頭冇上過高登，然後上連登之後就係咁講高登有幾高汁乜乜柒柒嚟扮晒嘢

而家有人用支槍指住你叫你講/睇？
而家無人叫你參與討論，但肯撚定有人叫人講都唔好撚講

好心要吹就吹早啲啦

tvb個b 呀

唔明點解話連登反tvb,明明連登勁多人睇

而家叫你唔好講tvb都唔得?
咁同共產黨有乜分別?

其實...我08開始上緊
已經做緊野

無人唔記得是是但但舉牌單野
我可以好肯定同你講 高登唔會討論cctvb得咁誇張 同屌cctvb會比咁多人屌返轉頭

多謝你地咁客氣?

次次入去啲post講句「仲睇cctvb」=好多人反
我都笑撚咗好耐呢句精神勝利法嘅樣板句好耐

咪失憶，現場討論post一向都有，大結局之類一樣推爆幾個post
根本冇人屌，好停止美好化高登啦

都唔知邊個先係太細個 哂時間
高登冇人屌都講得出

唉
你不如過主先啦 放緊sem break的大學雞呀?

討唔討論tvb香港都無得救嫁啦
熱門post成日出現咩劉馬車 大j 龍心
偷拍女仔 依d咪又係垃圾post 但一堆人推到上熱門

呢堆垃圾又係唔知咩事
on9當有趣都可以咁多人討論同上到位

咁你咪開過集中貼講tvb 有幾仆街,好自由
由你開post 果秒起已講緊tvb 啦

我係講高登啲現場討論post，入面都一樣冇人屌，你唔好吹到咁撚大
反而而家連登都仲有小貓兩三隻入嚟講句「仲睇cctvb」當自己贏咗

再者以前高登唔係每個post都有正負評system，你入嚟講句on9嘢大多唔理你
而家人哋覺得你九唔搭八搞串個party，咪畀負評﹐然後你咪條件反射咁撚樣話連登好低汁乜乜

我認同tvb垃圾
但絕對不認同viutv 有質素
港台部分節目不錯
香港開電視都好過viutv

有你呢啲諗法劣幣咪驅逐良幣囉

秒

波台狗

又想搵機會讚紅登踩連登
死反過去啦垃圾打手

十鳩幾年無睇過TBB D 劇
諗住傳統電視會末落
估唔到連登仔個個睇

Ching唔好咁激動

拜tvb所賜
一見到樓主個名就諗起郭鋒

好大分別
黨會殺人
連登唔會殺人

反TVB同反KPOP果班傻仔都係唔敢面對現實果班

係

你班友都痴撚線
講真實就係讚紅登踩連登

罷睇咗好耐

人地睇咩關你撚事？
人地討論tvb又關你撚事？
你又知人地無睇viutv?
人地返唔返香討又關你撚事？
你開呢個post關我撚事？

我之前屌tvb都比人圍插同負皮
連登00後+廢中入侵哂

你呢d叫盲反

條link黎睇呢

我中意講你吹得我漲?TVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTVBTV

樓主仲惡過共產黨,人地講咩都要管
利申 有睇viutv, netflix

樓主以為連登仔個個齊心反TVB
發現現實同理想唔同就發脾氣

低質就唔俾討論
咁我上NETFLIX睇左套垃圾戲,垃圾劇
係唔係唔可以係連登討論呀?

上次頒獎禮我都估唔到開到咁多個POST
不過冇人有權唔俾佢地講
最多咪好似音樂台咁開分流

你估cctvb 無俾錢做marketing 咩

我肯撚定佢啲慢鏡用左幾百次都有

只係因為佢地冇槍姐
有槍你估佢地唔會拎把槍做自己鍾意做既野咩

所以話香港唔應該有民主就咁解
抄登仔既民主=唔岩自己心水既都要bam晒

我見到都好失望

惡過共產黨
你班on9日日推馬車垃圾上位啦
呢D分明係精神病
係到叫食屎狗都可以上熱門
唔知以為佢做左咩造福香港既野
TVB都叫老少咸宜
馬車龍心？好笑？
要禁都禁講呢2個先啦

得罪講句 以前都好唔撚鐘意 tvb
自從有左viu tv先知原來電視係可以咁低質
樣都有頭無尾 同撚狗
個個節目都唔花本錢
反而無咁憎tvb

利申唔睇電視

香港嘅討論區開乜post都要你管，你以為呢到大陸？

全部屌我惡過共產黨嗰啲唔該諗吓，生活喺文化霸權有反抗意識係應該，作為全港最大電視台絕對毫無道德責任，一個電視傳媒無諗過自己嘅定位係會間接主導輿論、社會文化，屌你老母個post成過千正皮然後樓上有好多位就屌我點點點，無錯你哋的確係因有自由睇tvb，但麻煩唔好不斷確立tvb嘅正當性同佢建構嘅社會文化，一開熱門十幾個post都係tvb

樓主係咪新會員？
以前高登咪又係咁
你多人就一定多呢d post 架啦
唔係話撐tvb
討論區係有人流先有得討論下 變晒死城點討
你問連仔 佢都想多人啦

你可以話重質不重量 但係冇量就好難搵到質
tvb果d只係佔lihkg極少post 你block晒堆tvb post唔會忽然就變唔係child登 仲有大把低質post

如果用手段禁止佢地上熱門 呢度同垃圾微博小熊維利果d有咩分別

記得之前睇TVB係會比人屌
點知頭幾頁留言全部都係撐
搞到我以為自己岩岩出冊

之前我已經講過，啲7頭tvb撚又屌返我轉頭

講返電視果面 想tvb執柒好耐
但係viu唔爭氣 d劇擺係11:30
黃金時間想夾硬轉台都冇藉口
hktv就俾正苦玩

即刻屌果d多數打手

香港人

棋靈王果d鮑姐鮑姐 玩幾次就過癮
而家佢開乜都玩 想認真討論都唔得又唔講

萬千星輝頒獎禮
男女配角個post 一邊萬五負皮 一邊五千正皮 多過好多post
證明tvb依然喺聲稱杯葛無記嘅forum入面 都有好大影響力

連登咩人都有
有人罷睇 亦都有人鍾意睇
唔係話有幾個post話罷睇/推到完場 就等於成個連登都罷睇/支持
討論區就係俾唔同人發表自己意見同聲音
唔想睇到tvb post可以嘗試block左經常開post既user 而唔係叫人咪撚講

真係惡過共慘黨

今時今日仲睇TVB唔係弱智既就應該全家死絕, 係賣港賊

連登其實唔係個個同你一樣反tvb反政府
好心就接受人地噶意見啦
死牛一面頸咪你尼d咯

反唔反關樓主撚事咩，
識你老鼠係米奇係度扮大袋

唔睇tvb現實多數廢青

我以前都係好似樓主咁諗
除咗子華嘅劇已經幾年冇睇CCTVB
呢兩個禮拜突然睇翻愛回家 竟然覺得耳目一新
開始明白反對盲反tvb嗰方嘅感受
咁多位ching都有你哋嘅道理
但係我覺得一個台嘅高層仆街奶共就抹去所有人嘅努力同成就好唔公平
利申：唔睇tvb時事但係呢排係咁睇開心速遞嘅大小姐